新年祝願觀眾身體健康 姜濤：身體係革命嘅本錢

2019 年 9 月反送中運動期間，姜濤在銅鑼灣遭防暴警察截查，相片在網上瘋傳，網民亦創作了一句「沒有暴徒，只有姜濤」的口號。他近日出席一個網上節目時向觀眾拜年，祝願大家身體健康，「身體係革命嘅本錢，所以希望大家身體健康！」

姜濤在年三十晚（11 日）出席陳志雲的網上節目《Stephen．傾》，被問到會怎樣向粉絲觀眾拜年：

我都唔係識好多成語，希望新嘅一年祝大家身體健康。雖然好老土，但我親身經歷，覺得身體健康係一件非常重要嘅事情。身體係革命嘅本錢，所以希望大家身體健康！

黑打扮兼戴上黑口罩現身銅鑼灣，被防暴警截查及搜袋。其經理人「花姐」事後解釋姜濤一向都是穿黑衣示人。姜濤事後於IG報平安「我沒事，請大家放心。」

去年 3 月，姜濤被指在 IG 讚好一則藍絲留言「廢青仔，快啲移民英國，英國首相叫你哋生死自理啦。」事後他承認責任，並解釋是因為手指太肥撳錯掣。

變革香港